【毒毒台】MHW手殘 操蟲棍龜速刷滅盡..

TWITCH:
youtube:
NO GAME NO LIFE
玩咩GAME都發呆手殘得啖笑~
宅在家打機休閒開實況 多多支持~

新玩MH系列~

上位HR13~操蟲棍龜速刷滅盡

Psn: shawn021009 game名: Toxic

可一起刷~

睇番你啲post 次次開親都冇人睇冇人理 又真係幾慘 仲要開分身推自己
加油啦巴打

果個唔係我分身黎 係某位支持我的觀眾 感動
我要推直接自己推 但我都唔想推POST洗板
不覺得好慘 休閒開開 多謝加油~~

樓主個台真係好高汁

毒叔台Bot

人手置頂

此乃系統每十五分鐘一次自動回覆

STOP